咁就一分鐘了

射得咁快 ?